［突發］藍絲李萬璣溝咗新一代文青女神

smith女友都好靚

相？

早兩日係海邊見到佢兩個 好靚女

推

好一般

女邊個黎？

Cat girl

李萬璣死全家！

臭閪

依家D文青女神咁低門檻

屌你老母

邊位😂😂😂

Mk同文青 宜家係咪已經等於同一樣嘢

點樣文青女神 好一般啫

屌你老母 食緊野 差啲哽死

唔撚係呀 屌你老母

唔係掛 有冇相

PULL

係海邊見到點影，佢攬住條女廢事阻佢啦

呢條囡都係女神? pat wong以前女朋友

邊撚個呀

真人唔撚電

求撚其
冇人想知

而家有閪既都叫女神？

Billy呢

一齊咗好耐啦好似

好耐啦

個女仔有啲似bomba以前比人屌到化既8蚊片女主角

倒返轉諗
即係苑瓊丹後生個陣好Jable?

是撚旦啦
依家阿豬阿狗都係女神
拉

條女依家都唔算係靚啦
分分鐘苑瓊丹後生時仲把過佢

個page摺撚咗未

果時話中立唔係藍班打手死撚晒去邊

咁樣就叫女神 香港男人俾少少taste同骨氣好嗎？

我心目中得呢個先稱得上文青女神。
定義係唔一定要極靚，但必須要有氣質有才氣
你果個極期量只可叫做普通一個靚女

屌呢個咪之前同bomba拍片個條女囉

呢d藍屍都溝到女

咁都叫女神 驗下眼

乜鳩都女神

lui_lh個ex
上年先影婚紗相

邊位？

佢哋好似係工作影相咋喎

邊個嚟，呢啲咁嘅暗星就唔好拎出嚟講啦

有冇文青女神係睇書?

好耐啦
養同一隻貓

好似有拍過bomba啲片

又再次證明有錢咩閪都屌到

穎希都文青？

咪咩都話女神得唔得女神女神掛係口邊講講到cheap曬

李萬璣都叫有錢

都市傳說話佢有個仔

印象中璣爺係講：721元朗班鄉黑打人係可以理解

苑瓊丹子都好樣過佢

李萬璣係咩人

個樣都柒

真係藍咩 啲人唔係話佢黃咩

一路都唔係黃

唔係掛

以為gay

好似同其中一個拍拖

邊度有文青女神？

幾年前我仲專登飛去台灣搵佢..

依條友搞死佢地個utube channel
本身3條友最差已經係佢
billy同smith 真係慘

條女侏儒咁矮 仲唔知左定右邊面係爛面架
利申：見過真人

但佢兩個仲好落力幫佢洗底
藍都唔割講真都唔抵可憐

有相見幾似樣

bob叔就話啫

講咗好耐但係都未有證據

係咪on9
笑死我
人地做野相黎

唔撚係呱咁真係要report佢個page

藍絲璣死全家啦！

WHO

冇樣冇身裁都女神

早排佢自己講可以理解721鄉黑出黎打人

自此依條友單野之後已經無再睇過佢地
叫埋朋友唔好睇

藍屍狗黎，又係個啲黑警聽order 喊住強姦手足冇錯之類既撚人。

佢死鬼老母以前喺聯和墟開影印舖
反國教嗰陣已經成間舖一齊話啲死𡃁仔搞風搞雨

正仆街即係賺細路錢，又支持啲毅進狗打死班細。

黃.....掛

一般人擺個閪口閪面樣係咪就係文青？

多左啦

Who?

染頭髮就叫MK?

其實究竟點定義藍絲？

唐氏配藍屍

話人藍絲呢個指控好嚴重
到而家都中意將黃絲嘅standard推到咁高

話黑警打份工啫唔叫藍？喊住黎強姦手足？齋聽order黎推周梓樂落樓？

source呢？
我係你我會放遠啲睇曬成件事

李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

你岩我錯，黑警聽order 殺人強姦冇錯

唔明點解佢兩個partner唔飛起佢
咁樣落去邊度有前途

笑撚死 出篇咁嘅嘢啲人就信到十足十 唔怪得知啲人話呢度係兒登啦

以前ig po過 del咗

我咪話你岩做乜啫 扮下中立屌下唐氏妹幾開心丫，反正出黎又冇得撈

唔計政見，其實我覺得最撚造作係李萬璣
Smith同Billy反而愈拍愈識present

黃藍嘅政見光譜咁撚大
連登仔好多時候覺得人地做唔到自己standard就係藍絲
咁可能佢純粹係淺黃
都仲係黃
成日鬥黃鬥黃鬥撚到一堆人心灰意冷
對成個運動有冇幫助先
要鬥同自己鬥啦
有啲咩人地做緊咪自己試下做
與其批評人地唔夠黃什至藍絲
倒不如睇清楚自己眼中嘅樑木先啦

咁樣又叫source
咁我求其作兩句話屈你藍絲都得啦
無chat record / 真人講
其實呢啲都唔係好可信咋wor

你咪屈我藍家陣又唔係我要出黎扮黃撈

人地係黃定藍都要諗牙

圖呢

Smith同billy搵到自己路線
李萬璣就...903都唔要佢
文乜鳩野青女神
Dont make blue ribbon famous 啦

係咁㗎，多正皮啲人就當係真

女咩神，無波無身材，個樣醜撚到

臭雞

樓豬條女俾人食左？
毒撚嬲豬就屈人藍？
屌你老母成年啦做完黃衛兵未？
引戰撚幫到成件事？
我屌你老母以為你打完狗好威咁

嚇到個心離一離

成個智障糖妹

文青係既
女神就⋯唔係囉

樓上邊句咁講？

mk同文青

係女嚟
以前有個hashtag叫

冇del呀 search hashtag仲見到
佢喺留言到話嗰個係佢個女

染髮=MK?

所以連登鬼啖笑
大把黑警屌緊女

樓上有人po咗條女染咗髮嘅相話佢mk呀嘛
我咪問係咪染頭髮就等如mk囉

咁佢有無講覺得染髮=Mk?

咁佢做乜撚要po張染咗髮嘅大頭相上嚟呀
係咪下下要講到咁白呀

即係有無？

係咪冇講到明就等如唔係嗰個意思呀

問：咁佢即係有無講覺得染髮=Mk?

答：無講明

幫你答埋

即刻j唔落

係呀係呀 要畫公仔畫出腸先知想表達啲乜

我只係問有定無
柒咗講咁多嘢

五毛blocked

拉闊啲件事

斟酌喺佢有冇講到明「染髮=mk」呢個位
而唔係佢實際想表達啲乜

block我唔使通知我㗎

咁佢有無講明？

從來唔知邊到靚
總係有造作feel
咪又係英皇鷄

大家.....
我接受唔到女神生過女，岩岩打完3 次丁都冷靜唔到

李萬璣

條友認同721

苑瓊丹後生係幾靚㗎

仲要係黃

太造作太假 佢自己講完野自己笑
睇佢勁尷尬 但係睇smith billy 唔會咁
啲負評睇黎係佢禁

真

要連續食枝煙先叫MK

連呀冰都吹捧叫女神 呢個靚過mk冰啦

麻煩唔好侮辱mk

??

成班lmk打手收皮啦
乜撚都用鬥黃黎開脫，依家你係藍呀唔撚係黃呀鬥乜撚黃呀
原來依家一句支持民主自由就算支持721支持警暴鄉黑都可以算係黃手足被行私刑被自殺被強姦唔撚提淨係講叔一燒就知呢條垃圾根本就係藍

李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

一個咁嘅po唔知可以代表啲乜

有塊閪就叫女神

淨係支持721 鄉黑都夠firm係藍啦下話

不過其實bu好多識佢既人都唔知
佢平時扮得都幾好
應該係比hall/莊員最熟果d爆撚左出黎啦
抵9佢死

得一個所謂佢同學爆嘅料就當係真

就係唔肯做雞先會走

我自己就係其中一個呀
想我比d咩你做證據呀

網絡世界嘅嘢唔會盡信

咁就睇得出你係咩role啦
我問緊你要我比到咩地步既證據你先信
你就同我講網絡世界d野唔會盡信

咁又女神

咁係呀嘛
我憑乜要信一個三唔識七嘅人喺連登講嘅嘢？
你有啲乜咪攞乜出嚟囉 反正講啲咩反李萬璣嘅嘢都大把人認同

咁其實如果你唔識佢真人 你又點知佢係咪講大話
人哋喺咪真喺屈佢

中國夠話武漢而家零確診 有哂報道 你信唔信

呢啲冇得拗講真

你都幾撚on9

有佢就罷睇etv

鬧緊我？

唔得咁㗎哪吒仔

同緊你講野個位

我都想知我係咩role
係熱狗定分化撚

咁撚樣衰就唔好po出嚟啦，原來樓主平時對住呢啲打J

呢個po將會全面變成踩低條女既po

條女好正

who.gif

移民走佬
我都想咁黃

幾錢q
服務得唔得

人地好撚耐之前走嫁啦喎 就算走咗都唔可以叫黃？ 依家喺外國嘅手足唔叫黃？

洗鬼要人爆料證明咩，佢出個ig就明哂啦，黃…掛？扮中立有事就想縮，無事就走出黎搵著數，想食兩家茶禮

支持721 同鄉黑 既話
佢條女就要做雞比人屌囉

女藝人後生果時多數都有返咁上下質素

佢好似有個女

你唔好黃喇 你都唔用腦 會害死人

以為袁禮林 屌你老尾 原來咁撚柒樣

咁既樣都女神

有五官都係女神

兩個都唔識

我覺得呢張似tvb黑黑地，扮張智霖嗰條友

根本就係

佢十幾歲就生女？而家完全冇消息

原句係 「鄉黑保家衛國有乜問題」，comm大把人聽過

我見佢個個po都cm話係佢個女 又好似樣
咁樣計佢個女都11歲佢好似未過30
呢幾年佢都完全冇po 營造到自己好似一般後生女咁

Pat Wong

睇翻佢ig個女09年出世 嗰陣車泳希先得16歲

圖片 pls

721元朗保家衛國喎
點兜？

佢有無澄清過「無」

得18個打手撐咋
好可憐

屌你老母連登係黃衛兵集中地真係無錯
繼續文革同批鬥囉，香港玩完都係因為你呢班兒登仔

講到自己好清白

偽黃屎萊姆組織屎家軍，加速推動網絡23條

巴打個腦有冇問題？李萬Gay 係藍絲wow

的確係幾靚
哪吒仔

阿豬阿狗都叫女神

佢都食好多仔

邊忽文青
不如我j周庭 黃子悅啦

More. 我想死，女神生過小朋友，好大打擊

who

應該唔係
p先生果陣應該同緊candy tong一齊
我覺得係講笑 係咪阿哥家姐個女黎

呢條女邊撚度女神

呢啲仆街仔

似以前唱歌比賽嗰個趙展彤

邊忽文邊忽青

文青女神首要條件就係要無波無身材

苑xx 後生幾靚女

連登百行以黃為先

同一個人
黃嘅話：手足人靚心善
藍：who? 狗也不屌

who?

文青女神

成個人形垃圾咁就梗係一齊架啦

璣璣中立男神有唐氏文青女神屌咁爽皮，連登仔都要跟風去撐警了

佢壇野你都撐🤣你岩岩出冊？

藍絲弱智都有女

呢條女唔係單親母親嚟架咩

睇相都一岩一忽好樣衰

人哋女都好似生埋

你老母2000一q，不過係佢比我

唔做過雞點上位 出幕前？

肯定有接過但頂唔順先唔撈，唔做搵撚捧咩

wfc
垃圾po 拉

唔好成日ff藝人做雞得唔得？

冇人識佢喎

差好遠

宜家係咪有對眼，著下復古look，影日系相加個濾鏡就仰女神

日本人認周庭係女神，佢有咩認證？

會呼吸既都係女神

照你咁講佢意思係係女人都mk？人地冇話關染髮事喎

自己追post唔撚識？冇腦？

長毛有女友？

出咗名就會有女

師兄應該都3張嘢

乜狗屎垃圾都話女神

Mandy

兩件都冇人識

第一眼以為係大石参月

有冇相，public ig都多覺

佢應該唔想人知， 我早兩日撞到係， 好肯定係smith

以前睇星星同學會，吳君如話苑瓊丹子係Keep住有男友，唔會斷

屈得就屈
係就唔使咁啦